九龍灣商貿區食店 性價比高選擇

九龍灣商貿區實在少吸引人嘅餐廳#_2#
物價高到以為自己去咗中環

想問下大家平時食飯有咩性價比高選擇

我自己拋磚引玉咁掉幾間食店先

好食唔係燥就係菜式太常見，唔啱日日食
1. 信和食堂：隱世中菜，高水準蒸炒

2. 企業廣場飯堂：講真比起一般茶記貴少少，但配料多好多煮得好食好多（熱氣好多）

偏貴都算，最撚麻煩係呢2間都真係好多人
lunch時間真係企20分鐘都未必有得食##
1. 茶室：5x蚊唔算貴，用料有保證；最煩係勁多人排隊

2. IKEA餐廳：有蟲都長期爆場，問心好難有類近性價比餐廳

白痴負評選擇
1. 美味園：港式茶記黎講除咗平同有果汁揀，碟頭真係hea到不能形容

2. Casa Luca：空氣包都算仲要係紙皮咁硬，大量港女打卡力撐

零碳斜對面 OK隨離上一層禮記 兩餸/三餸飯 都幾抵食 外賣仲平少少

隔離

好貴喎

百麵棧好食
Emax間品味都算唔差

唔怕遠啟業正記都好食

呢排瘋狂叫plum

Details? 街外人都食得？

有間唔錯，叫D&A House
份量多，成2-3大塊扒咁上
但隔音差到
100%耳朵受罪

其次就企業廣場3，過海的士站隔離有間小食店都唔錯
佢主打三文治同鮮搾果汁，都幾平
但我食開佢36蚊一個飯，幾抵屌

其他就禮記果d，係果頭做開都識架啦

Mega Box 十勝豚

Mega box 日和號個lunch time都ok，不過有限時

飯盒
德褔豆漿
小泰國
吉之島超市

貴到ON9

華御結

打手

你講下你有咩推介啦

禮記：極度開胃，永遠的增肥三餸，飲品一般；食得多好厭惡性

D&A House：講真美國菜香口但真係好傷身，叫個冷麵又咸到爆；最多一星期一次

我都係附近返工，平時一係去亞洲美食城，一係就上德福間美心

我公司行去啟業都係5分鐘
不過果邊駛唔駛好似九龍灣一帶等位？

啟業正記幾好食.

起碼對得住個價錢先

信3唔明有咩好食，食信九八麵棧好過

有機會要等
人唔多嘅話好快有檯

八麵棧：神奇餐廳，環境擠迫，入席更如囚犯般會被畫分編號；四大湯底為此店一絕，而客飯都有不俗水平

但，首先入到去而又頂得順先

下，好多人專程行去啟業食?

大昌行附近又真係可以行過去嘅